光榮真係贏晒所有黃店茶記

啲嘢食大碟到
又好味

不服來辯

屎坑臘肉

之前係旺角成日食 全部野都重咸又多油多肉 開始左健身就冇食過

圖呢？

茶記都唔預佢健康
但真係幾好味

渣狗食屎啦

仲有幫手足
超級特價飯

時代公認左第一好耐啦蝕住做

食過就知抵食夾大件，味道又唔差，
次次食都想燒生酌量加返價，怕佢搞手打個和賺得少

雞粉放尿兜

清你都食得幾重口味

有心課pay床就ok 當睇膠片咁支持下

難食到癲

食過一次
個火腿通淋到好似隔夜咁
可能樓主食開屎所以覺得正

搵日試

我下次試時代

食過一次唔會再幫襯

你就係食開屎果班

樓主真係食開屎光榮除左價錢取勝之外，味道真係唔掂…

你係連登話光榮好食？
樓主走先..我幫你頂住班龍粉

光榮唔係之前臭曬朵

隻柴犬真係萬能key

光榮可以話係我唯一唔食既黃店，試過三次等差唔多9個字冇野飲，另外加兩次食到肚痾

估唔到咁多人唔認同我
無咩我一陣落樓睇下邊到有時代

贏在夠西面？
六月嗰排去食光榮食early dinner
個伙記無端端西我面 態度好撚差
利申 同平時去茶記一樣咁正常叫嘢食法 唔知得罪佢啲咩

曲架嗎？ XD

「黃店」黎

大腸桿菌餐

oh shit
pin 咗佢先

入親poly廚房既都比班撚樣搞龍門 廚房佬

比狗食

荃灣嗰間凍檸茶勁大陣漂白水味
睇埋上次嗰post啲圖真心撐唔落 冇再食

垃圾光榮，樓主食開屎？

當清腸胃囉
出街食飯 無菜 好易便秘
得閒瀉吓平衡返

樓豬咁都想贏？

WHERE

深水埗

之前幫襯過尖沙咀兩次
第一次食碟頭飯，啲飯煲到就嚟變粥
之後個次嗌煲仔飯走咗我單
不過之後係咁同我灑冧同埋送咗杯凍飲

咖哩飯多汁都冇咖哩味，點食

食親都肚痛

我屋企係北方家庭，你食尼個量好正常，尼d野食食完先有力量"幹活"

點解我去龍門 光榮食左咁多次
都無出現過無地講嘅問題

平 抵食 大份
茶記價錢想食fine dining?

光榮冰室冇問題？

我認錯
重新審視一次光榮

叫你朋友唔好再食渣家軍
當贖罪

食完肛榮會肚屙

食幾次都係又hea 又一般般, blacklisted

食個下午茶等撚左我45分鐘都冇
催左幾次都俾人hea
呢啲垃圾餐廳你食埋我果份